近3年逾百警員被捕 休班警佔大半

警務人員操守近年備受關注。警務署回覆立法會財委會議員的數據顯示，2015至2017年每年分別有35、43及29名警員被捕，當中各年分別有22、33及23名屬休班警。全體被捕警員中，這三年分別有19、34及18人是被警方拘捕。此外，每年分別有16、9及11名警員被其他執法部門拘捕，例如廉政公署及海關。

被警方拘捕的警員中，2015至2017年分別各有15、21及15人，涉嫌干犯警隊定義為罪行性質屬較嚴重的刑事案件，當中19人涉嫌在公眾地方行為不檢／打鬥、刑事毀壞及破壞公眾體統、遊蕩等罪行，有7人涉嫌傷人及嚴重毆打、6人涉嫌雜項盜竊。涉嫌非禮、詐騙或店舖盜竊的，各有5人；涉嫌強姦、襲警、刑事恐嚇或車輛內盜竊，則各有1人。

平均十日一單

最大犯罪集團

話哂係攞正牌嘅爛仔喎

將差佬分做休班警vs當值警黎講係語言偽術
講到好似休班警仆街犯法, 當值差佬就仲係好人咁

休班警冇著制服認唔到係自已人咪容易俾人拉囉

社會又針對差人, 咁樣佢哋好難做嘢

本著求真精神, 政府應列出近年其他紀律部隊干犯刑事罪行數字
如果比例一樣, 證明只係大眾錯覺, 還警隊清白

證明警方喺執勤期間盡忠職守
留返放工先犯罪

有牌爛仔

你地冇做錯

警察都有壞人 我唔明呢句有咩錯

冰山一角

毅進仔你想有幾守紀律

因為係人話，支畜聽唔慣。

壓力大到要犯法嚟發洩
好似徐步高咁

曲到圓都負

已經畫公仔畫到出腸
連登仔冇思考能力係咁上下
可能見到第一句就神經反射按負評

應該話警察入面都有好人先岩